當年一班中學生為咗保護下一代而反國教...

而家係時候到我哋呢一代學生去守護返下一代學生

圖片來源：立場新聞、蘋果日報

港共吾想學生讀通識，就係吾想下一代識獨立思考，吾想你哋關心時事，全部淨係識讀書，做一世港豬